一人作一個勇武小隊名

我先
小火龍魔法隊

可以用嗰啲online game IGN generator 嚟 gen

push
中資禍港數十年，若不肅清，真香港人恐將不復存在

沒有普選，唯有獨立

拉

真。勇武小隊